{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_030853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "다대포꿈의낙조분수"
    },
    "text": "釜山広域市沙下区没雲台1道14(多大洞482-3)多大浦海水浴場入り口の広場には2009年6月13日開場した噴水がある。この分数は、円形の直径が60mだが、噴水の床面積は2,538平方メートルだ。噴水の最大ムルノプイは55mであり、水を発射するノズルは計1,052個で構成されている。また、ソブンスは計31紙あり、噴水には1,160個の照明が設置されている。このような特徴のためにこの噴水は2010年3月27日、ギネスワールドレコードに登録された。この噴水台では4月から10月まで、毎年体験噴水と音楽噴水を運営して、噴水公演の観覧は無料にすることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "噴水の場所はどこですか？",
            "answer": "多大浦海水浴場入り口の広場にあります。"
        },
        {
            "question": "噴水はいつ開場しましたか？",
            "answer": "噴水は2009年6月13日に開場しました。"
        },
        {
            "question": "噴水の直径は何メートルですか？",
            "answer": "噴水の直径は60メートルです。"
        },
        {
            "question": "噴水の床面積はどのくらいですか？",
            "answer": "噴水の床面積は2,538平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "噴水の最大ムルノプイは何メートルですか？",
            "answer": "噴水の最大ムルノプイは55メートルです。"
        },
        {
            "question": "噴水のノズルの数は何個ですか？",
            "answer": "噴水のノズルは計1,052個です。"
        },
        {
            "question": "噴水には何種類のソブンスがありますか？",
            "answer": "噴水には計31種類のソブンスがあります。"
        },
        {
            "question": "噴水に設置されている照明の数は何個ですか？",
            "answer": "噴水には1,160個の照明が設置されています。"
        },
        {
            "question": "噴水台では何月から何月まで体験噴水と音楽噴水が運営されますか？",
            "answer": "噴水台では4月から10月まで体験噴水と音楽噴水が運営されます。"
        },
        {
            "question": "噴水公演の観覧料はいくらですか？",
            "answer": "噴水公演の観覧は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 277
    }
}